Twice又「模仿」冇人講？

少時

Twice

GG
TWICE

BOTH

少時抄twice係人都知架啦==

twice屌打少時老女人啦
twice實力同顏值完勝少時係人到知啦

唔覺
唔識分邪骨妹衫同空姐

一星期前講左啦

兩隊都唔識
但就咁睇
上面個隊柒好撚多

實力? 唱兒歌

又抄一字排開

空姐=雞
所以模仿緊雞

下面夾哂腳咁

站姿完全一㩒樣，冇變化冇美感，除左比人塞晒震蛋之外，諗唔到點解會咁企

可唔可以當我係震蛋咁夾住我

Concept 一隊用左 其他以後唔撚準用

企中間